Virtual Youtubers討論區（403）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

團長:我係度係咪好驚喜呢!

團長入到決賽已經超額完成

野兔呢平時咁撚串 死撚哂

星姐人體鍊成

支那仔車鳩星街未

星街馬車一姐

唯獨呢類歌無論個V唱得好聽唔好聽我都會mute

今日係連燈大勝利日

我船世一

牙水唔出聲

今次更衣室入面會有幾多隊醫

以為水輸咗會好多釣魚師
結果大家都變咗溫柔師

因為藍囉 咁耐只係同會長打過一次招呼 好似係

燈到團長入決賽同呀水輸左

洗緊水姐心心 好忙

这麽重要的社内联谊活动都没有蝗的踪影，铁定是受到排斥了

船長串完團長團長仲幫佢講野

指責星街就是更衣室的毒瘤

賽前吹水已經講左大家會針佢

船長有第三真係估唔到

打 往死裏打

連燈真係唔會令人失望

佢喊到痴左線

我見有人話Towa第3場走場
搞到牙水計少左12個人分輸左
Rigged

呢個真係苦練十年

團長輸左都為船長開心
船長依家道緊歉

牙船打老任驚有buff

中国人愛的牠們就反對

班人關鍵時間現晒型

スーパーコメット

鴨同船好正面加推了

個箱大時大節打個機都要喊苦喊忽 唔講以為苦練左十年馬車 華山論劍輸撚左

おかゆ唔好彩咋

重賽

使唔使計到咁盡

towa又狙擊夸寶又用走場減人數

女人喊

團長:上次船長練完但到正賽發揮唔到好可惜
今次攞到第三 作為三期生 為船長而自豪

船長仲串人

尊媽的特訓起了作用

都話佢練左咁耐又學shortcut係有成果
好感動

唔訪問牙水

今年有冇頒獎臺

排第一d道具自然會針佢架喇
講真我覺得佢地無邊個根本無能力一路跑一路睇邊個跑第幾

486不嬲好女仔

真 口講幾毒都有 真係喊硬係個心唔舒服

拖華極黃

話說星街精英同雜魚盃雙冠

聽巴哈講 水姐台可可變左禁字 唔知真定假

公子獻頭

話唔鐘意個d都係口痕講下姐，邊會真係出黎笑佢

精算師

人俾佢拉開距離就等如輸喎，第一第三場有板你睇

次次公主開聲都想笑
快啲收台休養啦

雙冠王

尊媽嘅付出有回報了

towa好黃
入會了

牙水個台愈來愈多人

唔計TOWA斷線
真係3個A組包尾

但係輸咗，好似細個讀書日日溫八個鐘書但都係低分過人地，好有可能以後都唔撚認真練了

都要星自己穩先得
2128 唔係咁易攞

水輸咗辭職去B站

44k

4萬4人安慰師

咁有人教易上手好多既

Towa第三場如果無斷可能拎第一添

講真, 佢營業味好重, 不過今次我信係真喊既

所以皇上無練囉, 好似係

一早講左

感謝尊媽

但水唔係一路第一

講到上年FBk喊我有抽過咁講緊你隻閪羊日喊夜喊呀煩到閪呀
頭先潛撚左入地核 宜家覺得自己好汁到寶?

落左後面都照圍

咁又真係

介紹30幾本

強運貓一玩馬車就冇乜運

阿水哭了我也哭了加會然了

蝗快進畢業去支那鬥魚吧

船長係咪想喊

珍

一年時間大進步

頭三場2, 1, 2
Aqua1, 4, 1

團結大勝利

阿水哭撚左，唔反了

就開台 支持下

我覺得阿水喊得好好聽

佢d大陸fans好中意話佢超努力但總係被辜負同埋好似成日都玩到爆氣 上次Minecraft全lost都係

睇返如果towa無走場真係會同分

最後唔係有龜直頭第5
好叻女

不過呀水落過12好關鍵
追都追左大半圈

唔好喊啦阿水 最多下年再嚟過

睇到
真係好大差距，無藍龜基本追唔到

讚下星街唔得嘅

上屆俾人連炸

睇完賽事輕鬆下

星街贏左之後要抽蛋

團長no.1

讓返個位俾人啦

下年仲有冇hololive

夸寶咸到咁仲唔走去安慰佢

RTA俾龍擊飛嗰次尖叫嘈過RBC

同啊啊啊一樣

利申單推水B

生々しい
連埋佢必死既手勢好好笑

唔講以為佢苦練十年馬車 輸左國際大賽

個箱大時大節打個機都要喊苦喊忽 唔講以為苦練左十年馬車 華山論劍輸撚左

呢幾句又冇講過?
岩岩一直屌撚緊你 係你成隻小學雞咁copy and paste咁你想我點答你?

左耳阿水喊喊
右耳心心red heart
有奇效

水尾

想join會員了

講緊ntr本

落雷先得，佢連藍龜都識擋

咩玩法

佢又比車撞又先天病又屋企火燭都咁樂天

星街有無同阿水講無參加就好?

cls

會長要人

aqua輸就好似金剛阿含輸咁下次只會更強

有人想自殺係咪唔喊得呀

佢唔輸得冇問題 問題係佢輸左佢d fans就狙擊其他人恰佢

會長：我開會限避下算

水最後嗰場中間真係多失誤

右腦 識貨
佢係咪鍾意NTR

落雷炸哂佢d道具
但其實後面個d都係
要睇下炸完下一輪抽中咩先知
所以真係好講運

原來はあちゃま都就嚟90萬過會長 有啲唏噓嘅感覺

仲話我潛撚左落地核
唔撚通要好似你又開po又copy and paste先算應戰咩
你自己做得肉酸好啦
咪撚拉埋我落水

頭三場贏得好穩
mah boi

下年仲上唔上到 Youtube睇

ちょこ先生

一邊聽住呀水喊
一邊感受到愉悅

洋蔥 今次打擊大d 定minecraft冇曬d裝打擊大d

頭先社果邊開出黎果張天野異畫liliana正價1萬yen
閃先係50萬咋wo佢地到底邊度睇價錢

我最主要就係想指一牙水輸車的最大原因，當然自己都有一定的責任，但我認為最大的問題是反水的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊水姐，是水姐輸車的關鍵！如果不喜歡水姐的話，就請支持其V，為什麼日日都想希望水姐輸？水姐這兩場的成績大幅下滑，都是因為那班反水的7頭日日在咀咒水姐輸，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到水姐打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的水姐，真的很需要各位V的支持，才能重震雄風！請停止對水姐的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！水姐成績下滑最要主原因是反水人士不斷的干擾，如果他們的不停止反水行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令水姐做番木口第一！

我水體驗過失敗
一定會變得更強

攞兩個牌
贏晒

towa クソ雑魚講咗兩次

真係靠自己嬴番黎

第一場用啦吧避藍龜真係唔知道可以

花時間打咁大段野你係咪水姐gachi

佢都控制唔到佢啲fans
上次佢先屌完班支咪用佢icon講人壞話

清介唔介意驗下腦

回線

強理由知

咁孖車真係運game黎

星街贏左，已經恭喜緊佢

會長打雀冇人理

水輸場車就4萬人

有人玩MTG

頭頂生菇係咩梗嚟

尊又延多15分鐘，睇船長感想會

係我名都改埋

Who?

TOWA好搶口

潮文黎
傻鳩

真 強烈譴責！

不過第三場トワ冇斷Aqua同トワ仲有糊叫

馬車8新加,紅綠都得

一直都緊貼緊會長 係差在幾時過埋會長
haachama 同en合作一次都升3~4000

忍緊笑

篇野唔係潮文改咩
個格式有少少印象

船長湊緊女?

大陸班fans講漏左 水姐gachi唔好狙擊我

船長發現自己太興奮

張野我都幾肯定大半年前只係講緊港紙700-1000蚊左右
點會無啦啦變左6萬港紙

佢個名,完

點解阿水隻盃係綠色嘅

總之難搞，佢有技術，配埋運就真係唔洗打

尊玩Nier好睇

天使好似有少少擔心水姐喊緊
之後話有機會都想整呢種大家一齊玩嘅企劃
我覺得佢整的話一定會順便推埋部switch俾會長

話說雜魚杯第一同第尾係邊個

同時視聽埋咪得

以為個道員剩係拎黎震附近d人

拖華可以爭3添直頭
悶聲發大財型

點知輸比張cap卡

果啲唔當佢地係fans架
水姐講過

冇LU 藍色都比人搶左LU

I am falling but I’m strong
Cause you got me in your arms

1 RBC
12 CHOCO

同銀色搭

賣果間鋪既紀錄

一分之遙 稍微有過比賽經驗既人 應該都會理解個種唔甘心

啊水

幾個月從頭到尾不嬲都講緊講緊隻羊哭喪師
我本身都係覆緊公主巴句必殺技 就係講佢咁耐以黎咁多單
跌sub又喊 讀SC又喊 今次打機我咪講打機
次撚次我list晒出黎一陣又話loop 宜家唔list講返最近果單又係到斷章取義嘈 on9完未

一句到尾見我講過其他v打機喊未 洗唔洗幫你舉例 近近地FBK

打場機啫 好似係有人咁講過

又潮文

towa好似打少場都29分

係

RBC，老師

隔離藍色同紫色搶咗 又唔想撞色咪用綠色囉

論gta車死行人對練馬車有冇幫助

有一場11-》2
真係沉住氣黎應戰

我係想講水係勁但佢實力冇拋離其他人咁多
星街係真係憑自己實力贏翻嚟
但呢到好多個都當水姐神咁拜
又唔睇其他人玩成點
戥星街唔抵姐

我水成熟嘅對應
屌打你地班連燈仔

希望下次有hachama 同狗參戰

其他人好似好擔心佢咁

星街好似好多sc

你咪撚再屌羊粉啦 屌多兩獲佢走去自殺羊又要喊啦

就算towa個場彈game計返推1名
水同星街都係44分
而排名水係1/8/1/4 星街係2/1/2/8 都係星街嬴
恭喜星街雙冠王

阿水應答得幾好

講到好似水就唔係實力咁

阿狗唔使諗

根本冇人估到佢拎到第一

阿夸自己講完又喊

連v其實好多隱藏水fans

水其實係靠shortcut
同埋佢走線係走得好靚嘅

所以今次星姐守到前列加上Aqua第二場俾人圍剿係關鍵

不過星姐最後一場跌多位就Aqua赢

笑撚左
咁個兩句就唔撚計?

會長: NO

彩虹d人係咪好勁 琴日教左船長一陣就拎第3

老實講towa仲唔抵 本身有機頭三 仲要主辦

其實一路睇都覺得水係嬴其他一截
只係呀星真係穩同進步好多

再加埋比連v出盡力咁燈

阿狗上年有份玩架

其實冇斷線果場戰局就完全唔同 啲人搵野黎講

Yuna KING

呢個唔清楚 但計平均排名係星街嬴一個馬鼻

唔好講咁多同虹鬥一次咪知實力去到邊

唔識日文
佢講左乜？

好似冇人踩過星街喎 好多人都話星街穩喎

所以見到最後一場無short cut諗住阿星應該穩陣

點知比人射到第8名 嚇死

用道具叻+走線叻已經夠係木口嬴

係
希望水姐加盟彩虹証明自己

阿狗仲廢過團長

勁果批好認真
本身人都多啲啦

好彩我睇開座長同nene兩個鬥廢
完全唔洗擔心會同其他fans大戰

如果咁樣輸左真係要捉放龜果個出黎bin

算啦
畀佢贏啦好嗎
榚蛇大名鼎鼎 鬥唔過
你唔想牙羊畀佢話嘅就以後少啲喺度提羊啦

佢最尾嗰場衝線畀FBK撞咗下
由第3變第4

阿水直頭12

每個人睇既角度都唔同
比過賽自然會明 , 不論甚麼比賽 , 大型還是小型

真
明明好多人讚緊呀星

狗真係好獨除左貓冇咩fd咁

唔係啦 第3場星好似贏緊5分 最後贏1分

星街真係穩

主辦詛咒

真
我睇lamy淨係求佢玩得開心

驚閪佢
驚佢係出面開po插我呀?

FBK私怨

見BGS9.5先50萬

上次一開出嚟真係笑死

入到A組就嬴左同期

好撚on9本身公主巴知我講咩 簡單覆完佢一句 煩到閪

唔通班傻閪羊粉搭把口又要我由頭講到尾幾幾個月講過既野千字文重覆一次先屌得宜家見到akua喊好似搵到位入我就咁凸返個頭出黎

都係果句啦 比人彈兩句就發癲 討論區唔岩你 入去我讚美區個post啦

幾時馬車 holo vs 2434

LAST果場無咩SHORT CUT先CUP唔到
第2場比人圍
多SHORT CUT圖既話,贏唔到佢

我建議每個V都開一個POST

貓囉第三已經笑得好開心

呢啲野同政治一樣
到時就有人上門搞你啲推

BTW
nene 早幾日先做完大戰主角咋喎

珍，最尾太簡單

同分計最高排名

好似睇到咩4個版本?
佢張係初版?
都係聊天室料

只可以講抽到張混戰圖令到其他人同呀水個距離拉近左
變數自然多

係到認真地介紹啲濕鳩扭蛋

木口會血流成河

486瘋狂比人虐鴨但佢玩得開心就夠

牙心放監

唔講意為好多人話星街勝之不武添

最尾個圖細
比d個圈大既就會好似koopa城堡個場咁放飛機到尾

獨角獸

睇貓真係好舒服 好治癒 睇完唔會搵交嗌

我頭先446，啲人comment好似幾辣

不過就節目效果係精彩

btw真係完全諗唔明點解choco可以廢到呢個地步
明明我睇座長果陣已經覺得佢廢到仆街

直線無人贏到LUNA

Holo會派3個敷衍下你虹

我冇話踩
我覺得佢值得更多praise姐

你鍾意斷章取義 做我既傳心師咪計
都話羊粉 不意外又鍾意講nmsl又鍾意老屈傳心

FPS 係嚴格啲

聖都洛既居民
你地既犧牲係值得

啱啱一星期
應該真係被罰

你真係冇見過

好女仔黎
唔想有人包尾喊所以自己黎黎

偷襲

SSR: 出黎單挑R6

會長去到可以keep到成績

禾新參

年輕人不講武德

虹咪仲癲

咁老師專長真係唔係賽車

COVER保護緊佢呀

琴日都有啦

兔誕生日

個獎真係有血有汗

琴晚先屌完食細糊

琴日先有個謝罪

唔係單挑COD咩

連v係痴痴地線
一個大會衝出黎屌羊屌祭屌水

團 凍到傻咗

Choco :出嚟騎龍1vs 1

明日聽下牙心點講

希望下次加埋en
你地就知咩叫真·廢到pk

你諗咩關我撚事咩
我要顧忌埋你諗咩先抽得你水？
仲係啄撚住乜撚野讚美唔讚美
咬鳩人個推比人咬番你自己預撚左架傻閪
你睇下呢度邊個好似你咁賤種喊都出黎抽水啦

其實佢私底下識好多人
係因為成日沉迷打機 聯動相對少先睇落獨

電流唱歌

aki又玩

一入馬車就變TAMA虐
堆人唔留手

真係大機會
如果休息，直接Twitter 講休息 下禮拜見就得
但心心係完全潛左成星期

不過 lotion play 幫大忙了

戰埋黎個po就好停啦，下個po大家變返箱推賀兔生日

大奇蹟日

食物中毒

你一定冇睇虹打牌

R6如果有得單挑攻方贏硬

個冠軍背負住太多條人命

未見過有玩馬車嘅vtuber有fans留手

YES 呀水陰濕到
一輸就喊搶哂人黎睇佢 搞到D人唔記得星街係第1

好撚想要

呢個好難講，人地賭桌禮儀禾真係唔插咀

釣

其實我幾鍾意睇人打機打到喊
好似感受到佢地對遊戲既認真我都好感動

好似佢咁
知道左唔算睇開佢我都即刻去sub

成日一打就12個鐘 又玩壞機

恥笑大會

星街攞第一 啲人值得去佢嗰到

fbk

針撚住黎射

睇完大賽開心完記得支持下Towa

11
流行趨勢
船長3位

Comment:去百円店買到個真嘅

連V惡極最多都係狗竇打交

博士復活啦

社築終於可以反擊

上次CR熱血到爆睇到我係屋企叫撚左出黎

贏到喊同輸到喊唔同

towa今次主持都算唔錯

睇返尾場 原來牙水最後個斜台跳衰咗...

估唔到睇馬車都有d感動

星姐Aqua去都可能gg, 勁果班太強

2434不破都係輸一分

人無事就好
前幾日乜消息都冇 我幾驚好似tetris既Jonas咁出事

頭先先比人屌大台垃圾

笑撚死, 洗唔洗學埋你班虹狗捉個人炎上要佢道歉wwwwww

拿我宜家就認輸去打機 以後唔講羊羊壞話

希望以後我同其他懂球既會然講野唔好有nmslese出黎答嘴問我死老豆定老母

今日呢件事係我21年第一件最開心既事。
雖然兔仔唔入前三，但勝負就係勝負，希望兔仔下年努力。
今年就先為星街優勝而慶祝

應該夠入決賽但係唔大機會入到頭3咁

你俾人插一句就起晒kon 咁你似要番你個區多啲喎

好似小花輸完哭左就冇人記得SSG咁

通常玩一陣就擺埋一邊

don't 尾我做虹

on9狗隻互咬流泥漿摔角

我覺得其實都係對遊戲認真既一種表達方式
贏左會開心 輸左會唔甘心 好正常

岩岩返歸
睇左打機group大概知道賽果

一上黎咁多花生食

電腦虐龍

MAH GIRL

實被大拋離

學埋班仔啲衰嘢

因為我冇諗到你點諗
所以我係傳心師?
你成句野擺左係度wo 我要諗埋你諗緊D咩先可以抽你?

星街第1場11追到2都幾屈

即係你想大家出征埋一份定點 係到講係到散都唔得 定係又要轉做讚美區

一直覺得人中賭場麻雀好撚垃圾 成日焗鳩你輸

睇咩圖啦
抽到運氣圖都夠玩

miko已經買左蟲
心豚既最高境界就係同心心食同一樣既野

真 會長人中打牌我都唔想睇

大家都記得s7邊個打邊個打到哭左喎

高汁 推了

白狐姐又喊

又唔會話大拋離，阿水星街同佢地算同等級

明明得35先受到實質傷害

真

佢係咁

係到講又唔得
出去講又比人話小粉紅出征

唔討論算了

今次大會冇人慘過佢

35本質係比人虐冇計

呀水止到鼻血未
仲未出twitter報平安

係巴哈見到話fbk最後一刻過左水姐所以星姐最後贏到一分

想像35到時啲反應
已經想笑

大亂鬥水姐真係勁

幾時holo搞下麻雀聯動

水姐收埋左個直播?

會唔會好似麻雀大會咁比人炎上

狐狸都哭了

睇埋上個POST先啦

你都幾幽默 追post未

佢早過心心食蟲 同其他人一齊食架

呢個話題有D危險....
師兄你頂住我走先

支那人:我地將會獨撚車爆星街同fbk

仲睇到

正 佢D反應應該好撚搞笑
想聽佢嘔

孖車點讓呀

唔係 FBK一直係佢前面

係的確有人係最後搶返第三 不過佢自己最後自己都處理得唔好 冇得怪人

Miko chama!?

你叫咬緊果兩個收皮仲好

開MJ麻雀

同文同種

馬車食運多過食技術
仲要最尾呢張圖冇乜技術成份

要不是有人送龜呀紅第5添

如果如果

最後排名好似係434咁變

唔玩得雀魂

依D係一二之間既對決下面個D做咩要影響一二名之類咁樣

原來35先係食蟲前輩

佢都玩ark

呀星***
打錯

唔知以為我同你好熟

想點問為止起鋼先? 見到個v有負面言論就問人係咪nmsl計唔計

唯一輸家--賭輸條命

黃上陰濕到 忍住一年
到最後一場 最後一個圈先出招
一下就打破左呀水美夢
真係君子報仇 一年未晚

我覺得收左台有繼續練通頂

大把麻雀軟件，大家唔好咁緊張

今次真係咬得好緊 FBK忍左成年

又抽

佢自己都無乜點練
都預咗無啦

FBK又喊

全部人停車等星姐水姐單挑

好啦，開心完，去打陣機先

個陣未食撚到喊

點會 星姐 星河艦隊 千人星詠者

明星三缺一

但係可以睇

隻咬人恐龍會轉觸發位

記得睇過條片有4個人食
巫女 狗 狐 仲有一個唔記得咗
一路食一路話似花生定唔知果仁

會長特登開隻人中4用來打麻雀？

我笑你地互咬流泥漿摔角唔代表我話唔俾講呀, 分清楚呀

我要殺死你星街.JPG

真係得啖笑

最後送左包蟲比Yagoo

自己點都拎唔到總冠軍
就唔好阻住前排反cup

白上都cry

你咪笑囉
wfc

你咪又係係到一齊有份
出面d人笑連v唔通會計邊個邊個泥漿唔泥漿咩

咩片黎

太開心 今年終於收到水皮

轉game玩GT

呢個局…我佈左成年

不過都係Haachama拍住片食驚嚇d

傑哥不要

準備同我去拍拖仔了

係你hea緊個陣我日日苦練 比之前快左0.1秒
為左呢0.1秒 我足足用左1年呀

她們是holo, 不是彩虹, 沒有心機的可以嗎？

條友啲言論同pekopekopeko一模一樣

我有出過聲互咬咩

比佢平時煮果D, 已經算好食

明顯去左阿貓屋企做愛

天使通宵左幾晚終於有成果
攞到第十
希望佢今晚好好休息一下

架仔要去炎上fbk未

論壇師peko^3

佢唔係講你有份泥漿摔角 係講緊人地笑連V係包埋你 因為你都有份係到討論

啲人懶清高咁

我記得幾個月前呢到有個禁句叫做「呢到d人」

呀水

るる隻ARK PS4版黎

原來得佢唔明
幾驚我表達得唔好

想睇連v真人快打

thx ching

隕落皇者

上年咩料, 真?

好似睇緊IC21咁

扮撚咗清高先 柒撚咗大不了縮

妖一

又要鎮魂曲

辛苦啦

希望佢唔好再入黎一齊比出面D人笑

又傳到咁誇張

呢幾日冇追post 條友係咪掉轉左次序

諗住佢應該第一

邊個屌我老婆まつり

連登仔鐘意睇嘅劇本就係咁

終於比Yuna叫到

有得屌我屌

かなた入到強者杯已經係過咗預期

津可 社築

撞正考試冇得睇馬車
有冇懶人包益下小弟今次邊個第一同第尾

辛苦船長了

我在你老婆屋企屌緊

牙水private埋

星街 老師

心結

上年fbk第二喊
aqua第一
之後搞到個場好尷尬(好似係)

水廚第一
X粉第尾

佢同團長兩個入左決賽已經當贏左

咁就100萬

Testing

好似仲睇到？

洗唔洗呀

我仲睇到

唔扮清高點屈我容易起鋼

nmslese还有理了

0

明明仲係度

阿水沒有輸

YouTube冇人仔㗎

直頭贏晒添啦

輸咗比賽 贏咗SC

班大陸人憎狐啫

計轉換前啦

Youtube有新台幣無支幣

射唔到前面就向後射綠龜架啦
咁都有得屌

夸寶沒有輸

又關fbk事

野兔洗彩虹SC

有鬼屈你起鋼

聖女

班人一定無打過大會
向後射綠龜根本好常見

向後射咁難中 真係唔好彩啫 咁多有得怪人

咁大件事有人講

全世界SC都係支那幣

你同NGA既人有咩分別

呢個數肯定唔準啦 雖然阿水應該係多d

但阿星個邊都狂射紅 2萬yen呢個數一條紅sc已經過左啦

利申和平理性討論

當廣告都好dum本,100萬福袋仲有得賺

有乜理由差咁遠
好誇張喎

仲要個綠龜係團長掉

連v看世界咩

我射前佢仲有機會反彈中返我 我做咩唔後射班人都唔知有冇玩過

冇得玩馬車

過終點前一定向後射走晒啲道具

頭先明明得幾千，中左乜變左百幾萬

咪係

6萬人睇有幾多識玩mtg

團長咁都中到

大陸版switch好似無(我知正常人會買水貨)

讓開啦
半粒鐘後兔王既天下

睇Like數都知未更新

右手邊嗰兩張天價卡

bug左姐，星街點會得兩個紅SC

呢個真 歛財日

BTW
期待下季會有團體戰
好好睇

向後射係正確防衛

實係睇人爆死
不過今次係廣告

係 笑到仆街 鳩掉都中

你覺得佢贏咗得兩個紅SC唔誇？

一開台未開始玩已經有個鐵粉掉左個2萬yen紅

除非玩左2個鐘拎埋第一都係得1千yen囉

到兔王喊

呀水都係向後放炸彈炸走船長

一講又多個加幣彩虹

FBK個後但係都唔中水

重睇返水姐視點
發現最後一場其實係贏FBK
FBK喺終點壓贏水姐
令水姐只可以得第四 (+9分)

replay冇左chatroom 佢track唔到

呢一下鋪排咗幾耐

班支好肯定冇玩過馬車係到鳩嗡

咩啊 你睇真啲FBK隻手拎住咩先

講咗最後係434

D野兔做咩咁快講生日快樂

屌團長見到LAMY 成個人癲撚左瘋狂衝過去

Power Nine

睇漏countdown

阿水第一有炸彈 唔向後射唔通向前射陰鳩自己咩

入彎爆贏FBK
但最後衝線俾FBK反壓
應該真係天意嚟

專食半妖精

急過頭太快爆菇

第二場阿水自己跌左入中遊 馬車不嬲都係中遊大混戰咖啦

有冇人前晚有聽到今日係睇邊套?

冇出火箭都係天意嚟

講緊向後射好正常

連續兩個星星喎

我串緊班賤種

佢自己有失誤一次過用晒兩個姑
分開黎用就佢快d

羊又喊

FBK拎紅菇係有掟過，但唔中水喎
水係早咗一秒爆速
結果終點前冇氣，俾FBK過返

岩岩入羊台
牙羊又喊咩

喊緊岩先比賽?

你死啦

係, 太急

佢呢個場有咁多舊菇都好好用

你都死啦

其實輸自己
無咩好講,真係緊張

Okok sor

老豆老母 molamola

又提
又十頁

牙水最尾嗰場
食左星行外圈草地
係專登定失誤黎？

但最後一秒壓線
仲要係FBK壓贏
FBK真係報咗牛
只不過冇名次
但都成功拉到水姐落嚟

紅菇加速之嘛 第2個item係蕉皮都未用
直路輸左有咩好講

應該專登

有星行下路係快d

個推玩得開心咪得囉其實
天使玩得開心冇自閉我已經好開心
雖然本來我expect佢可以第八
真係諗多左

發生咩事

專登

話時話我每次深夜睇下羊咁啱佢都會喊 好眼淺

有星星草地唔減速

要全場針住水姐 再加埋咩拖華斷線 水姐自己失手先勉強贏佢一分
咁水姐真係似嗰啲boss咁

食星唔會減速
直衝快過上跳台

咁隻羊係感性嘅 唔係我點會加入佢會員

都係D濕碎野

有人話羊喊係出必殺技
跟住有人話煩到癲
跟我屌鳩佢
好小事姐

話自己唔鍾意佢喊先要死老豆老母姐 呢D無事

仲講
陣間又比人串㗎啦

懶人包
抽秤 努力過 唔屌得 係唔係喊都唔比

歡迎補充

CLS張圖仁到

老豆老母

佢唔喊先出黎講啦好嗎 大驚小怪咁

唔比， 如果唔鍾意要就nmsl，順便死埋老豆

第一場第4真係太大希望 點知佢其他圖係完全唔熟

最弊你唔可以屌番佢
一屌番佢就比人話唔比人討論

細佬又挑戰youtube底線，希望成功

sor，記錯item
FBK同佢都有菇
但水早咗用，變相個效果早咗完
FBK啱啱好爆到過終點

今晚有PTR ASMR

到ina同心心玩啦

係人都知佢黑馬 初賽有眼你睇一lead拋成半圈 唔打佢副本點得

突然間覺得雜魚獎係CHOCO 就有D安心

HOLO EN 淨係同0期HACHAMMA玩
知咩料啦

上次係yt開好似半年前

我諗佢應該叫熱門
星街貓又486果D就黑馬

全場針佢先輸到 輸都輸得抵啦

只有佢可以插人 冇人可以插佢

OKAYU次熱門黎
黑馬真係星街

咁心心係大前輩嚟既

船長第三 補睇返先

你自己google下黑馬點解先

唔針佢你哋只可以爭第三名 針佢有機會第一

是旦啦 明就得

ptr asmr

船長先叫黑馬..星街算條撚咩

針佢之餘仲要全世界做球比一個人先贏到1分

好似其他人全部都唔想贏剩係要阿水輸咁

好精彩
船推一定睇得開心

公主強烈推介

都話皇上拎槍指住班女要佢地喊架啦

其實係 佢上屆已經比人投票係黑馬第一位

同一個人好難黑馬咁多次

真,尋晚灣都未識轉

佢輸咪有人贏

咁多人我諗要攞rpg

屌你，成功左

唔使用廚房紙同廁紙

佢既目標都達成左啦 贏左團長

你講到其他讓比星街咁

原來佢地唔係社內打下機咁簡單
場比賽真係有血有淚

得返兩日仲斬緊

船長直頭爆冷啦 已經唔係黑馬

水姐係種子選手，佢以外既人贏應該都算黑馬

貓根本就無諗過贏
囉第三已經出乎意料

估唔到貓都會喊就真
係我印象佢係冷靜頭腦派黎

你唔夾好推一個人上去 夾完阿水都係第一 最後一場星街跌多一位都輸啦

last個場水好心急 有個位連禁左菇

第三???

第一屆冠軍教路 打機就要打到人喊

估唔到公主有第四

第三
冇諗過贏

今年咁多人都喊

無諗過原來睇咁重 以為好似運動會咁

我就係話無咁既可能 所以圍攻阿水根本唔成立

完場佢都hea下hea下咁

貓係第四

唔計towa頭2場分數

貓又閃盲人

其實應該搞團體賽, 好睇又唔傷感情

想知佢平時用乜
日本啲廁紙衰過公廁

圍阿水一回事 星街自己跑得好係另一回事

上下兩組人比賽有咩分別?

同埋小學生係做乜

我冇追到
sor

成隊喊

唔買最平果d就無事

中左回力標

之前公主去佢屋企瞓投訴冇盒裝紙巾
之後因為咁先去買盒裝紙巾比公主

真係要更衣室先掂

堆物資仲夠

啲V唔傷
但係呢度會變捉戰犯大戰

濕紙巾

第一輪頭4 強者組 第一輪尾4敗者組

到時就睇邊個手上有棍

邊個係更衣室毒瘤

仆街 miss左半個鐘

個個都有槍

喊又唔代表傷感情嘅，佢地多數喊應該係唔甘心姐
所以我話阿水心態幾好，喊完就話下一次一定唔會輸咁

好明顯想用ina黎淨化哈洽馬變返心心

應該係enma擋左會長,合作方面最大機會係經理人果到溝通

利申:鳩估

如果開台先打時間真係無咩

En淨係針對會長

食下月兔糖先啦

小學生病左

聽晚都斬唔到就切乙啦完到活動總好過死魚

我驚ina混沌化多啲

我想講個個H漫劇情會唔會比人打

睇下唐巴有冇mon po

唔會
推小學生嘅都想推小學生

但盡力到尾而喊既其實幾好睇
真係見到佢地努力

貓多數都係俾遊戲劇情整喊

嗯

強如牙龍都會喊啦
喊咪喊囉

都唔夠鬼滅多

moona有老婆又溝兔

喊定老母

我印象中佢係情緒唔會流露出黎果D人黎
喊下都好既

最後防線,會長送句mother fucker去ina到,ina都唔知點覆好

但其他4個,鯊魚唔計,一合作就冇影,其他3個應該冇問題..

佢話Iofi唔介意

Ina 應該諗緊pun

貓今次都幾認真練 平時好少連續開咁耐

兔王開波了

iofi最想個老公溝多d女 邊到搵

我乙都卡十幾場

話時話日本棒球幾時會開季

投票，
正宗哥吉拉 VS 噤界

學samuel l jackson
monkey fighter

貓狗佢哋兩個真係好鬼甜

2中破入BOSS戰了

She need a fucking gun dude

哥斯拉個套悶到癲

唔通enma仲麻煩過そら經理人（只限對會長）

「正確玩GAME心態」

等睇日本仔炎上

My honey

依家哥斯拉領先緊17%，如無意外應該都係哥斯拉

比較似ssr知自己練得咁少根本冇可能贏
所以輕鬆玩下算

孖車又冇槍

長尾係衰再有賓周啫

兩套都冇睇過 投左哥斯拉

俾架shopping cart佢

有槍全部比佢殺晒

其實獅白個台堆評價幾辣下

CI手又爆哂

真 如果係女 輸左喊幾下 邊有人敢燒 仲有人課金

日本仔個邊?點講

Chadwick Boseman

獅子應該係情緒最穩定
不過當年佢阿叔捅自己一刀佢都好似無咩反應
呢啲應該濕濕碎

阿水贏晒

依單又咩事

心機婊

唔認真搞到冇入決賽屌打全世界掛
傳心0級

糞驚

咁佢係超額完成

未話佢無練

個頭咁似key上去既

PEKORA: 你們成日虐兔係為咗令我成長吧

呢場比賽係佢經歷過嘅咁多野嚟講都係小事

天真

其實成長唔大 有頭威冇尾陣

我諗到啲好奇怪嘅野係咪我問題

想當年全甲斬，機動斬e6，開場炸到對面得返2隻，諗住實食無痴牙，4dd都唔ci

有日佢阿叔無啦啦去佢屋企話唔開心
跟住去廚房捅咗自己一刀
佢阿媽鬧阿叔要自盡返自己屋企
阿叔諗諗下覺得有道理止咗血就返屋企
據聞阿叔生存到而家

投左無聲絕境
呢套哥斯拉好多文戲
前面會好悶

洗唔洗10秒三個都係同一條片

我都係

一百萬日元？

所以以後要再大大力虐

teetee

平時加左一大堆奇怪的寄望俾人
又要玩天才波又要玩得好
真係咁易隔離就唔會練通頂啦

35如無意外等陣睇真哥斯拉
當年入戲院睇...都幾悶下

我睇錯佢阿叔捅獅白一刀自膠

辣殺運驚

輸咗Holo Cup
金盾應該跑贏咗

連登仔係佢打馬車之前好睇好佢 係擊敗aqua嘅希望

最後仲要請教練超額完成添

玩開莖妓game既點會認真練隻運氣成份咁高既game
(just 2 cents)

得虹粉會咁無聊

第2次彩虹馬車杯 成瀨鳴 馬車最後1圈停車 讓人過先 最後輸撚左 都比人屌舐めプ

比D信心MIKO

珍，所以4年前左右機靈退坑
我係有烈風改既男人
我超自豪

係咪想成個post都要換耳膜

兔唱戀愛circulation

聽兔唱歌

兔仔開始唱歌

打麻雀食糊又話阻住第一二名
咩都係佢地講

又幾好聽

好正

終於食大牌

為黎次內戰劃下休止符

我兔

佢都係適合唱呢種歌

套新哥屍奶垃圾黎

日本仔好似幾中意

所以有人講虹冇內戰
真係純粹連V虹粉個個潛水 睇唔到咋

好鐘意潤既咆哮

Figaro新歌，大家多多支持

兔仔

等陣35屌埋日本政府一份

有冇人同我一樣
好鍾意聽女仔喊嘅聲
水姐喊得幾好聽

換咪換，驚閪

Reddit講馬車個post d comment都幾好笑

呢度木口粉主場點敢出聲

PO BAR會放番幾日#2架啦

諾貝爾和平獎

呢到D虹粉高質
唔會內戰

真係得虹粉先會咁toxic

有冇虹既介紹片睇下
我間唔中有睇但唔知成個箱係點樣樣

推薦你睇羊

認左佢未幾好囉

好mean

Apex 木口入面都幾多人認真玩
大亂鬥就唔知

兔生日先得3萬幾人

說起來有點下流..但我一邊聽..一邊...

冇人知佢幾時生日

水姐其實係努力家來
當然天份都有啦

頭先羊輸到喊
就話大時大節打個機都喊苦喊忽
而家完咗個個都喊哂
就話睇得出佢哋好認真投入 好尊重場比賽
啲風向轉得快到

聽日先係，依家倒數

好似係110, 111, 112是旦一日

米青同屑兔差唔多?

FIRST TIME?

因為得一個成日喊

聽日, 依家倒數

次次聽兔rap motsu果段真係覺得佢王國民黎

我13年玩到而家

佢又要練歌練舞，邊度可能練到隻隻GAME都贏晒

抵抗唔到強姦就要學識享受

唔講真係唔知邊個晚晚上連v都見有人話佢又喊

生日分3日慶祝係咪holo v既傳統？

唔評論事件
但係係兩班人嚟架喎

做油咖哩國民幾好呀

連v d彩虹人好多都正常人黎，不過總有d虹狗簡唔中上黎冷嘲熱諷懶清高咁

Ha↗️Ha↘️Ha↗️Ha↘️Ha↗️Ha↘️Ha↗️

正常果個一定無笹清份

我又諗返起水live嗰排佢日日開台打機咁制

果時直播都係笑住睇

有條友專剪每週精華 如果想慳時間睇下都幾方便

分多幾日, SC咪多啲

神月天同TAMA互FOLLOW左

得D賤種會係有人地喊緊果陣插人

會長pain peko nanora

??? don't get it

語尾

打架不如聽PTR好過

錄好左, 唔打機做咩

你都幾有耐性
我真係頂唔住斬唔到個下。
連過連續3次最終關甲關斬唔到，就唔想再玩了，唔係資源問題，真係運氣問題

佢啊啊啊

你幫笹清嬲?

Virtual Youtubers討論區（404）

會長俾電腦虐就係咁講

兔兔D眼淚留番而家流

你覺得有無可能

話撚左佢兩個死基佬黎

3d

聽晚8點, 兔3D

有新衫？

會唔會有新衫呢

特別告知

Pekora生日
日文時間9點有3D配信+特別告知

MIKO:

正呀兔仔，聽日3d
好彩呢排早放工，可以返屋企坐定定睇

係咪終於有新衫

COVER還返鴨鴨個3D live俾佢未

梅酒再販

告知應該係新衫?

日清廣告當係

都係，依家應該少左好多人打甲，唔想比營運虐

同公主3d搞姬可以嗎

......有

今次活動正式棄
14夏到而家

Lag撚到個tab死埋
弱智youtube

ok thanks

Tete

2nd阿夸係屋企上webcam堂
2nd唱得幾首 洗撚休息
solo live果陣咪有停

佢係我成為反虹先鋒既原因之一

冇用到重大告知我估只係新cover歌

唔夠sc 無

上年牙水

我都有睇過，佢剪得幾好，支持

又25

真點哥斯拉

未有人睇

我姬笠黨

呢兩次真係想趕人走
上次好多人屌
今次冇乜人屌
但就個個斬完都係twitter宣佈棄game

睇人開會

真 好撚多口水

都係twitch睇得屍服

成日打個笹字都唔小心禁錯笠字

刷閃

towaiting

peko嘅貓頭先超低音

相反shion嘅貓每次唱都好高音

之前喺twitter成日loop呢條片聽

就係因為你咁cls 佢依加都唔上水了

唔係啦早兩日先見到佢

哥斯拉唔睇了

KEEP ON FIGHT TILL DEAD

失禮講句
佢地個邏輯咪同尋日彩虹人炎上一樣

佢老母會唔會打柒佢

はい！

"We are the champion"KALM"My friends"PANIK

型到

係，一樣咁鳩

we are the champion

真係幾型

佢地想搵機會搞holo好撚耐啦
打成點佢地今日都有藉口搞holo

MY FRIENDS

ina唔洗開歌回都已經自動70萬左